唔撚好同我講咩民主就係要接受唔同聲音

啱啱ig有個fd講咗呢句 之後撐警
我即刻封撚咗佢所有connect

我哋依家係對抗緊全球最大暴政
包括支持佢暴政嘅愚民
所有對家言論全部視為極權幫兇
乜撚野民主就要接受曬全部意見睇法？
依家成個香港仲喺極權政府控制
幫撚住個政府仲學人講叫人民主啲？

食屎啦屌你老母。

佢地係以自己嘅言論自由嚟損害其他人嘅言論自由

我諗佢既意思係反對還反對
但唔好離開政權set俾你既框框

我覺得仲係有好多人強加一d無謂既枷鎖俾自己
然後不斷話其他人係自由閪

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

依家就係失去緊民主既聲音 睇黎你個fd係真蠢

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

咪就係
民主只係講緊嗰制度 邊種意見多票 邊個咪話事幾年羅 呢幾年唔撚掂嘅 咪又用投票拉番佢落黎 就係咁撚簡單。
而家係爭取民主 同民主本身根本兩回事
啲懦弱鬼搵藉口仲以為自己嗰類比成立

依家澳洲單野已經見到曬 用自由之名嚟封鎖人地自由 食屎啦

啲低學歷垃圾 HD讀咗一年就收皮 得中六學歷
應該依家舖地路 等遲啲考警唔會俾人屌得咁甘

做得好
我都有個同學做狗
我日日屌鳩到佢唔敢講野

德國有言論自由都唔會比你撐納粹啦
呢啲係良知問題
包容唔同聲音唔代表包容錯既聲音

依加支持政府同政府爪牙既都係支持專制政府既人
係同民主自由對立,冇資格講言論自由